{
    "based on created date": "根据创建日期",
    "14 days free trial, no credit card required": "14 天免费试用，无需信用卡",
    ":trialDays Day Trial": ":trialDays 日间试用",
    ":userName has invited you to join their workspace!": ":userName 已邀请您加入他们的工作区！",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "已向您的电子邮件地址发送了新的验证链接。",
    "AI Agents": "人工智能代理",
    "AI Hub": "人工智能中心",
    "AI Provider is not verified": "AI 提供商尚未经过验证",
    "API Keys": "API 密钥",
    "API Token": "API 密钥",
    "API Tokens": "API 密钥",
    "ASMSC": "澳大利亚国立大学",
    "Access denied": "拒绝访问",
    "Account SID is already used in other workspace": "帐户 SID 已在其他工作空间中使用",
    "Account is connected in other workspace": "帐户已在其他工作区连接",
    "Action Button Text": "操作按钮文本",
    "Action Button URL": "操作按钮 URL",
    "Activate automation failed.": "激活自动化失败。",
    "Active Bot Users": "活跃机器人用户",
    "Active": "积极的",
    "Add Discount": "添加折扣",
    "Add Item": "新增项目",
    "Add Screen": "添加屏幕",
    "Add Step": "添加步骤",
    "Add class \"bot-trigger--btn\" in your html to enable trigger, example as below": "在您的 html 中添加类“bot-trigger--btn”以启用触发器，示例如下",
    "Add new bot failed. Please make sure the token is valid.": "添加新机器人失败。请确保令牌有效。",
    "Add new bot failed. Please try again later.": "添加新机器人失败。请稍后再试。",
    "Add new bot successfully.": "成功添加新机器人。",
    "Add phone number failed.": "添加电话号码失败。",
    "Add points": "加分",
    "Add webhook failed": "添加 webhook 失败",
    "Adding a new member will add additional charge to your current plan (the amount will be prorated for the current billing cycle)": "添加新成员将为您当前的计划增加额外费用（金额将按当前计费周期按比例分配）",
    "Address Line 2": "地址行 2",
    "Address": "地址",
    "After logging in via your emergency token, two-factor authentication will be disabled for your account. If you would like to maintain two-factor authentication security, you should re-enable it after logging in.": "通过紧急令牌登录后，您的帐户将禁用双因素认证。 如果要维护双因素认证安全性，您应该在登录后重新启用。",
    "Agent Group Chat": "代理群聊",
    "Agent Groups": "代理组",
    "Agent Messages": "代理消息",
    "Agent Performance": "代理绩效",
    "Agent Verification failed.": "代理验证失败。",
    "Agent Verification requested.": "请求代理验证。",
    "Agent Verification successfully.": "代理验证成功。",
    "Agent already verified.": "代理已验证。",
    "Agent and Location launched successfully.": "代理和位置已成功启动。",
    "Agent is not launched.": "代理未启动。",
    "Agent launched successfully. However, Launch location failed.": "代理启动成功。但是，启动位置失败。",
    "Agent unlaunched successfully.": "代理已成功启动。",
    "Agent verification in review.": "审查中的代理验证。",
    "Agent": "代理人",
    "All of the data including the bots, flows, integrations under this workspace will be permanently deleted.": "将永久删除所有数据，包括 bot，流，此工作空间下的集成。",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "All subscription plan prices are excluding applicable VAT.": "所有订阅计划价格都不包括适用的增值税。",
    "All subscription plan prices include applicable VAT.": "所有订阅套餐价格都包含适用的 VAT。",
    "Allow Audio Recorder": "允许录音机",
    "Allow Continue Chat in Mobile": "允许在移动设备上继续聊天",
    "Allow Emoji Picker": "允许表情符号选择器",
    "Allow Upload Attachments": "允许上传附件",
    "Allow popup Chat Window": "允许弹出聊天窗口",
    "Allow users to end chat": "允许用户结束聊天",
    "Already have an account?": "已经有帐户了 ?",
    "Amazon Alexa": "亚马逊亚历克斯",
    "Amount": "款额",
    "Analytics": "报表分析",
    "Announcement": "宣布",
    "Announcements you create here will be sent to the Product Announcements section of the notifications modal window, informing your users about new features and improvements to your application.": "您在此处创建的公告将被发送到通知模式窗口的产品公告部分，通知您的用户您的应用程序的新功能和改进。",
    "Announcements": "公告",
    "Another job is processing, please try again later": "另一项任务正在处理中，请稍后重试",
    "Api Documentation": "API 文档",
    "Api Key updated! But activate automation failed.": "Api Key 更新了！但激活自动化失败。",
    "Api key must not be empty": "API 键不能为空",
    "App Error": "应用程序错误",
    "App Review": "应用程序复审",
    "App not found": "未找到应用程序",
    "Appearance": "外貌",
    "Apply Discount": "应用折扣",
    "Applying": "正在应用",
    "Are you sure you want to cancel your subscription?": "确定要取消订阅吗 ?",
    "Are you sure you want to delete this announcement?": "确定要删除此声明吗 ?",
    "Are you sure you want to delete this token? If deleted, API requests that attempt to authenticate using this token will no longer be accepted.": "确定要删除此密钥吗 ? 如果已删除，那么将不再接受尝试使用此密钥进行认证的 API 请求。",
    "Are you sure you want to delete this workspace?": "您确定要删除此工作区吗？",
    "Are you sure you want to leave this workspace?": "您确定要离开此工作区吗？",
    "Are you sure you want to remove this workspace member?": "您确定要删除此工作区成员吗？",
    "Are you sure you want to switch to the :planName plan?": "您确定要切换到 :planName 计划吗？",
    "Are you sure you want to unlink this account? If unlinked, features on this account will not work.": "确定要取消链接此帐户吗 ? 如果未链接，那么此帐户上的功能部件将无法工作。",
    "Are you sure you want to unlink this channel? If unlinked, API requests that attempt to upload video to this channel will no longer be accepted.": "确定要取消链接此通道吗 ? 如果未链接，那么将不再接受尝试将视频上载到该通道的 API 请求。",
    "Are you sure you want to unlink this page? If unlinked, features on this page will not work.": "确定要取消链接此页面吗 ? 如果取消链接，那么此页面上的功能将无法工作。",
    "Are you sure you want to unsubscribe this suburb? If unsubscribed, API requests that attempt to use this suburb will no longer be accepted.": "确定要取消订阅此郊区吗 ? 如果未订阅，那么将不再接受尝试使用此郊区的 API 请求。",
    "Ask in our": "在我们的",
    "Assign All Abilities": "分配所有能力",
    "Assigned conversations": "分配的对话",
    "Assigned to me": "分配给我",
    "Assignee": "受让人",
    "Audit Logs": "审计日志",
    "Authentication Token": "认证令牌",
    "Auto": "汽车",
    "Automation": "自动化",
    "Average First Assignment to Close Time": "平均首次任务完成至结束时间",
    "Average First Assignment to First Response Time": "首次分配至首次响应的平均时间",
    "Average First Response Time": "平均首次响应时间",
    "Average Handling Time Breakdown": "平均处理时间明细",
    "Average Handling Time": "平均处理时间",
    "Average Last Assignment to Close Time": "平均最后任务完成时间",
    "Average Last Assignment to Response Time": "平均上次分配响应时间",
    "Average Number of Assignments to Close": "平均待完成任务数",
    "Average Resolution Time": "平均解决时间",
    "Average Resolve Time": "平均解决时间",
    "Average Response Time Breakdown": "平均响应时间细分",
    "Average Response Time": "平均响应时间",
    "Average Responses": "平均回应",
    "Average Subsequent Response Time Breakdown": "平均后续响应时间细分",
    "Average Subsequent Response Time": "平均后续响应时间",
    "Average Time to First Assignment": "首次任务的平均时间",
    "Average completion tokens per request": "每个请求的平均完成令牌",
    "Average process time by provider": "各提供商的平均处理时间",
    "Average process time": "平均处理时间",
    "Average prompt tokens per request": "每个请求的平均提示令牌",
    "Away": "离开",
    "Back To My Account": "返回到我的帐户",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Background Image": "背景图",
    "Background": "背景",
    "Backlog": "积压",
    "Bar Chart": "条形图",
    "Based on bot user created date": "根据机器人用户创建日期",
    "Based on timezone": "根据时区",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在继续之前，请检查您的电子邮件以获取验证链接。",
    "Billing Information": "开票信息",
    "Billing Portal": "计费门户",
    "Billing": "账单",
    "Blocked": "已阻止",
    "Boards": "板",
    "Body Background Color": "主体背景颜色",
    "Body": "身体",
    "Bold": "大胆的",
    "Border Color": "边框颜色",
    "Border Radius": "边界半径",
    "Border": "边界",
    "Bot Automation": "机器人自动化",
    "Bot User": "机器人用户",
    "Bot Users": "机器人用户",
    "Bot basic Id has already been used.": "机器人基本 ID 已被使用。",
    "Bot user unsubscribed": "机器人用户退订",
    "Bot": "机器人",
    "Bots": "机器人",
    "Bottom Left": "左下角",
    "Bottom Right": "右下角",
    "Bottom Spacing": "底部间距",
    "Bottom": "底部",
    "Brand Logo": "品牌徽标",
    "Brand Name": "品牌",
    "Brand Url": "品牌网址",
    "Broadcast": "播送",
    "Broadcasts": "广播",
    "Bubble Icon & Text Color": "气泡图标和文字颜色",
    "Bubble Style": "泡泡风格",
    "Bubble Text": "气泡文字",
    "Bug Report": "错误报告",
    "Bug": "漏洞",
    "Build a bot in 3 mins": "在 3 分钟内构建机器人",
    "Business is already connected in workspace": "业务已在工作区中连接",
    "Button Background": "按钮背景",
    "Button Clicked": "按钮点击",
    "Button Radius": "按钮半径",
    "Button Text": "按钮文字",
    "Button": "按钮",
    "Buying phone number from MessageMedia is currently disabled.": "目前已禁用从 MessageMedia 购买电话号码。",
    "By priority": "按优先级",
    "CRM V1": "客户关系管理 V1",
    "CRM V2": "客户关系管理 V2",
    "Can not send to unsubscribed contact.": "无法发送给未订阅的联系人。",
    "Cancel Subscription": "取消订阅",
    "Cancel": "取消",
    "Cancelling": "正在取消",
    "Caption": "标题",
    "Card Background": "卡片背景",
    "Card Font": "卡片字体",
    "Card": "卡",
    "Cart is empty": "购物车是空的",
    "Category Count": "类别数",
    "Category": "类别",
    "Center Caption": "中心标题",
    "Change addon failed.": "更改插件失败。",
    "Change logs by": "更改日志",
    "Change plan failed. Please make sure you have enough credit.": "更改计划失败。 请确保您有足够的信用。",
    "Change plan failed. Please make sure you have enough points.": "变更计划失败。请确保您有足够的积分。",
    "Channel Heading": "通道方向",
    "Channel not found": "找不到频道",
    "Channels": "渠道",
    "Chart": "图表",
    "Chat Bubble Alignment": "聊天气泡对齐",
    "Chat Bubble": "聊天气泡",
    "Chat Header": "聊天标题",
    "ChatWoot": "ChatWoot",
    "Choice": "选择",
    "Circle": "圆圈",
    "City": "城",
    "Click here to reset your password:": "点击此处以重置密码:",
    "Clicked": "点击",
    "Clicks": "点击次数",
    "Client not found": "未找到客户",
    "Close": "关闭",
    "Closed": "关闭",
    "Closing Notes": "结束语",
    "Code exists": "代码存在",
    "Code is inactive.": "代码未激活。",
    "Collaborators": "合作者",
    "Colors": "颜色",
    "Community": "社区",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Congratulations!": "恭喜！",
    "Connect to your S3 storage to continue upload.": "连接到您的 S3 存储以继续上传。",
    "Connection is not verified.": "连接未验证。",
    "Consent": "同意",
    "Contact Information": "联系信息",
    "Contact exists with email:": "存在与电子邮件的联系 :",
    "Contact exists with phone number:": "存在与电话号码的联系 :",
    "Contact exists": "联系人存在",
    "Contact support to increase the limit.": "请联系支持人员以增加限制。",
    "Contact the workspace owner.": "联系工作区所有者。",
    "Content": "内容",
    "Contents": "内容",
    "Continue Conversation Button Text": "继续对话按钮文字",
    "Continue": "继续",
    "Conversation Button": "对话按钮",
    "Conversation Mode": "对话模式",
    "Conversations Assigned": "已分配对话",
    "Conversations By Category": "按类别划分的对话",
    "Conversations By Type": "按类型划分的对话",
    "Conversations Closed By Source": "消息来源关闭对话",
    "Conversations Closed By Type": "按类型关闭的对话",
    "Conversations Closed Heatmap": "对话已关闭热图",
    "Conversations Closed": "对话已结束",
    "Conversations Cost": "对话成本",
    "Conversations Opened By Source": "由消息来源开启的对话",
    "Conversations Opened By Type": "按类型打开的对话",
    "Conversations Opened Heatmap": "对话已打开热图",
    "Conversations Overview": "对话概述",
    "Convert bot failed.": "转换机器人失败。",
    "Cookie Policy": "Cookie 策略",
    "Copy To Clipboard": "复制到剪贴板",
    "Copy": "复制",
    "Cost": "成本",
    "Count": "数数",
    "Country Code": "国家或地区代码",
    "Country": "国家或地区",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Coupon accepted! The discount will be applied to your next invoice.": "已接受优惠券 ! 折扣将应用于您的下一张发票。",
    "Coupon": "优惠券",
    "Create API Token": "创建 API 密钥",
    "Create Announcement": "创建声明",
    "Create Team": "创建团队",
    "Create Workspace": "创建工作区",
    "Create failed": "创建失败",
    "Create instance failed.": "创建实例失败。",
    "Create template failed": "创建模板失败",
    "Create": "创建",
    "Created at": "创建于",
    "Created by": "由...制作",
    "Created": "已创建",
    "Creator Photo": "创建者图片",
    "Current Password": "当前密码",
    "Current Plan": "当前计划",
    "Current Workspaces": "当前工作区",
    "Current items by": "当前项目",
    "Current": "当前的",
    "Custom CSS": "自定义 CSS",
    "Custom Event": "自定义事件",
    "Custom Events": "自定义事件",
    "Custom Icon": "自定义图标",
    "Custom Menus": "自定义菜单",
    "Custom Reports": "定制报告",
    "Custom Trigger": "自定义触发器",
    "Custom Url": "自定义网址",
    "Custom": "风俗",
    "Daily Volume": "每日销量",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Data Store": "数据存储",
    "Data not found": "未找到数据",
    "Data preprocessing error": "数据预处理错误",
    "Data saved, but update webhook failed.": "数据已保存，但更新 webhook 失败。",
    "Data size is over the JSON field limit, please change the number of matched rows to a lower number": "数据大小超过 JSON 字段限制，请将匹配的行数更改为较低的行数",
    "Data store not found": "找不到数据存储器",
    "Data": "数据",
    "Date Format": "日期格式",
    "Date added": "添加日期",
    "Date submitted": "提交日期",
    "Date": "日期",
    "Day Trial": "日试用",
    "Deal owner": "交易所有者",
    "Deal value": "交易价值",
    "Deal": "交易",
    "Default Flow Theme": "默认流主题",
    "Default Start Flow": "默认启动流程",
    "Default timezone for all bots": "所有 bots 的默认时区",
    "Default": "默认值",
    "Definitely do": "绝对如此",
    "Delete Announcement": "删除声明",
    "Delete Token": "删除密钥",
    "Delete Workspace": "删除工作区",
    "Delete failed": "删除失败",
    "Delete template failed": "删除模板失败",
    "Deleting": "正在删除",
    "Delivered": "发表",
    "Description": "描述",
    "Design note": "设计说明",
    "Design": "设计",
    "Details step by step instructions or screenshot": "按步骤指示信息或屏幕快照的详细信息步骤",
    "Details": "细节",
    "Disable Two-Factor Authentication": "禁用双因子认证",
    "Disabling": "禁用",
    "Display Chat Header": "显示聊天标题",
    "Display Style": "显示风格",
    "Do not do": "不要做",
    "Do not share the secret key.": "不要共享密钥。",
    "Do you have a new account?": "你有新账号吗",
    "Documentation": "文件",
    "Done conversations": "完成对话",
    "Done": "完毕",
    "Donut Chart": "环形图",
    "Download PDF": "下载 PDF",
    "Dropdown": "落下",
    "Due Date": "到期日",
    "Duration": "持续时间",
    "Dynamic Init Value": "动态初始值",
    "E-Mail Address": "电子邮件地址",
    "E-Mail": "电子邮件",
    "Ecommerce": "电子商务",
    "Edit Token": "编辑键",
    "Edit Workspace Member": "编辑工作区成员",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Email Messages": "电子邮件",
    "Email Template": "电子邮件模板",
    "Email Templates": "电子邮件模板",
    "Email Us": "电子邮件我们",
    "Email": "电子邮件",
    "Embed Chat Window": "嵌入聊天窗口",
    "Embed Chat": "嵌入聊天",
    "Embed Container Height": "嵌入容器高度",
    "Embedded Link": "嵌入链接",
    "Emergency Token": "紧急令牌",
    "Enable": "启用",
    "Enabling": "启用",
    "End to": "结束至",
    "Error": "错误",
    "Error, can not create bot on this account": "错误，无法在此帐户上创建 bot",
    "Error, can not create bot on this page": "错误，无法在此页面上创建 bot",
    "Error, can not create bot, invalid payment": "错误，无法创建 bot，支付无效",
    "Error, can not create bot.": "错误，无法创建 bot。",
    "Error, create bot failed.": "错误，创建机器人失败。",
    "Error: Please make sure only one facebook account is connected under current workspace.": "错误：请确保当前工作区下仅连接一个 facebook 帐户。",
    "Error: Please make sure use same facebook account to refresh the token.": "错误：请确保使用相同的 Facebook 帐户来刷新令牌。",
    "Estimate only": "仅估算",
    "Evaluating": "评估",
    "Event Count": "事件计数",
    "Expired :num days ago": "已过期：num 天前",
    "Expiring in :num days": "在 :num 天后到期",
    "Extra Billing Information": "额外记帐信息",
    "Extra bot users": "额外的机器人用户",
    "Extra bot": "额外的机器人",
    "Extra member": "额外会员",
    "Extra": "额外的",
    "Facebook Pages": "脸书专页",
    "Facebook page id not matched": "Facebook 页面 ID 不匹配",
    "Facebook page not connected": "Facebook 页面未连接",
    "Facebook page not linked.": "Facebook 页面未链接。",
    "Facebook": "Facebook",
    "Failed to connect, System Error": "连接失败，系统错误",
    "Failed to create, System Error": "未能创建，系统错误",
    "Failed to delete, System Error": "未能删除，系统错误",
    "Failed to update, System Error": "更新失败，系统错误",
    "Failed": "失败的",
    "Favicon": "网站图标",
    "Feature Request": "功能请求",
    "Features": "特征",
    "Feedback": "反馈",
    "Field Option": "字段选项",
    "Field code must be unique": "字段代码必须是唯一的",
    "Field": "场地",
    "File": "文件",
    "Filter by text value": "按文本值过滤",
    "Filter is required": "过滤器是必需的",
    "Filters": "筛选器",
    "First Assignment to Close Time Breakdown": "第一个任务是关闭时间细分",
    "First Assignment to First Response Time Breakdown": "首次分配至首次响应时间细分",
    "First Response Time Breakdown": "首次响应时间细分",
    "Flat": "平坦的",
    "Floating Bubble": "浮泡",
    "Floating Modal": "浮动模态框",
    "Flow": "流程",
    "Flows": "流程",
    "Font": "字体",
    "Footer Action": "页脚操作",
    "Footer Button": "页脚按钮",
    "Footer Caption": "页脚标题",
    "Footer": "页脚",
    "Forever": "永远",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码 ?",
    "Forgot your password?": "忘记密码了吗",
    "Form Heading": "表单标题",
    "Form": "形式",
    "Formula": "公式",
    "Free plan can have maximum 3 user fields.": "免费计划最多可以有 3 个用户字段。",
    "Free": "免费",
    "Friday": "星期五",
    "Full Page": "完整页面",
    "Full": "满的",
    "Funnel Chart": "漏斗图",
    "Funnel Steps": "漏斗步骤",
    "General Inquiry": "常规查询",
    "General": "一般的",
    "Get Started Free": "免费入门",
    "Go To Login": "转至登录",
    "Google Assistant": "谷歌助理",
    "Google Map": "谷歌地图",
    "Google Tag Manager": "谷歌标签管理器",
    "Greeting Message": "问候语",
    "Greeting Messages": "问候语",
    "Header Background Color": "标题背景颜色",
    "Header Logo": "页眉徽标",
    "Header Name": "标头名称",
    "Header": "标头",
    "Heading": "标题",
    "Height": "高度",
    "Hello!": "你好！",
    "Helper Text": "帮助文本",
    "Here is your new API token.": "以下是您的新 API 密钥。",
    "Hi :name": "嗨：名字",
    "Hi!": "嗨 !",
    "Hidden": "隐",
    "Hide": "隐藏",
    "High": "高的",
    "Hint": "暗示",
    "Horizon": "地平线",
    "Hover": "徘徊",
    "Html Div Id": "HTML div 编号",
    "I Accept :linkOpen The Terms Of Service :linkClose": "我接受 :linkOpen 服务条款 :linkClose",
    "I understand that I will permanently lose my paid plan including LTD, all user data and there is no rollback after deletion.": "我了解到，我将永久丢失包括 LTD在内的付费套餐，所有用户数据，删除后不回滚。",
    "IMPORTANT": "重要",
    "Icon + Text": "图标 + 文字",
    "Icon Background Color": "图标背景颜色",
    "Icon Color": "图标颜色",
    "Icon Only": "仅限图标",
    "Icon": "图标",
    "Id": "伊德",
    "Idea": "主意",
    "If you are having trouble clicking the :actionText button": "如果你在点击 :actionText 按钮时遇到问题",
    "If you choose to delete the workspace all data will be permanently deleted.": "如果您选择删除工作区，所有数据都将被永久删除。",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您没有创建帐户，则无需进一步操作。",
    "If you did not receive the email": "如果您未收到电子邮件",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您未请求重置密码，则无需进一步操作。",
    "If you do not already have an account, you may click the following link to get started:": "如果您尚未拥有帐户，那么可以点击以下链接以开始 :",
    "If you have any questions, please submit a support ticket": "如果您有任何问题，请提交支持票",
    "If you lose your two-factor authentication device, you may use this emergency reset token to disable two-factor authentication on your account.": "如果丢失了双因素认证设备，那么可以使用此紧急重置令牌对帐户禁用双因素认证。",
    "If you need to import more bot users, please contact support.": "如果您需要导入更多机器人用户，请联系支持。",
    "Image": "图像",
    "Impersonate": "模拟",
    "Impersonation": "模拟",
    "Import success.": "导入成功。",
    "In order to use two-factor authentication, you must install the :authyLink application on your smartphone. Authy is available for iOS and Android.": "为了使用双重身份验证，您必须在智能手机上安装 :authyLink 应用程序。 Authy 适用于 iOS 和 Android。",
    "In progress": "进行中",
    "Inbound Webhooks": "入站 Webhook",
    "Init Value": "初始值",
    "Inline": "排队",
    "Input Type": "输入类型",
    "Inserted": "已插入",
    "Instagram": "Instagram",
    "Install code": "安装代码",
    "Integrations": "集成",
    "Invalid Api Key": "无效的 API 密钥",
    "Invalid Code": "无效代码",
    "Invalid File.": "文件无效。",
    "Invalid State": "无效状态",
    "Invalid api key": "无效的 API 密钥",
    "Invalid code": "代码无效",
    "Invalid code. Already used.": "无效的代码。已使用。",
    "Invalid code.": "无效的代码。",
    "Invalid email address": "电子邮件地址无效",
    "Invalid file": "文件无效",
    "Invalid phone number": "电话号码无效",
    "Invalid provider": "无效的提供者",
    "Invalid sequence": "无效序列",
    "Invalid token": "令牌无效",
    "Invalid workspace.": "工作空间无效。",
    "Invalid": "无效的",
    "Invoices": "发票",
    "It looks like you are not part of any workspace!": "看起来您不属于任何工作区！",
    "Italic": "斜体",
    "Items per row": "每行项目数",
    "Items": "项目",
    "JSON payload not found": "找不到 JSON 有效内容",
    "Joined": "加入",
    "Kiosk": "亭",
    "Label": "标签",
    "Language": "语",
    "Large": "大的",
    "Last Assignment to Close Time Breakdown": "完成时间细分的最后任务",
    "Last Assignment to Response Time Breakdown": "上次分配响应时间细分",
    "Last Edited by": "最后编辑者",
    "Last Used": "上次使用",
    "Launch agent failed.": "启动代理失败。",
    "Launch location failed.": "启动位置失败。",
    "Layout": "布局",
    "Lead form exists": "线索表单已存在",
    "Leave Workspace": "离开工作区",
    "Left Caption": "左侧标题",
    "Left Spacing": "左间距",
    "Left": "左边",
    "Light": "光",
    "Line Chart": "折线图",
    "Line": "Line",
    "Link to bot failed.": "与机器人的链接失败。",
    "Link to channel failed.": "链接到频道失败。",
    "Link": "关联",
    "Linked Facebook Pages": "链接的 Facebook 页面",
    "Linked Google Account": "链接的 Google 帐户",
    "Linked Youtube Channel": "链接的 Youtube 通道",
    "List code exists": "列表代码已存在",
    "Live Agent": "现场代理",
    "Live Chat": "实时交谈",
    "Live agent": "现场代理",
    "Loading Notifications": "正在加载通知",
    "Loading Text": "正在加载文本",
    "Loading": "正在加载",
    "Location Verification failed.": "位置验证失败。",
    "Location Verification successfully.": "位置验证成功。",
    "Location already verified.": "位置已验证。",
    "Location id is already linked in other workspace": "位置 ID 已链接到其他工作区",
    "Location is not launched.": "位置未启动。",
    "Location launched successfully.": "位置已成功启动。",
    "Location unlaunched successfully.": "位置已成功取消启动。",
    "Log in to": "登录到",
    "Log in": "登录",
    "Login Via Emergency Token": "通过紧急令牌登录",
    "Login with Facebook": "使用 Facebook 登录",
    "Login with Google": "使用 Google 登录",
    "Login with Slack": "使用 Slack 登录",
    "Login": "登录",
    "Logo": "标识",
    "Logout instance successfully.": "成功注销实例。",
    "Logout": "注销",
    "Long Text": "长文本",
    "Lost Your Device?": "丢失了设备?",
    "Lost": "丢失的",
    "Low": "低的",
    "Mailed Invitations": "邮寄邀请",
    "Main": "主要的",
    "Manage Flow": "管理流程",
    "Manage Team": "管理团队",
    "Markdown": "Markdown",
    "Max Chat Width": "最大聊天宽度",
    "Max Popup Modal Width": "最大弹出模式宽度",
    "Maximum Characters": "最大字符数",
    "Maximum Date": "最大日期",
    "Maximum selected items": "最大选定项目数",
    "Maybe do": "也许",
    "Media Library": "媒体库",
    "Medium": "中等的",
    "Member Photo": "成员照片",
    "Member": "成员",
    "Members": "成员",
    "Message": "消息",
    "Messages By Status": "按状态显示消息",
    "Messages Sent": "已发送消息",
    "Messages": "留言",
    "Metrics": "度量",
    "Microsoft Team": "微软团队",
    "Mini": "小型的",
    "Mini-Apps": "迷你应用程序",
    "Minimum Characters": "最低字符数",
    "Minimum Date": "最低日期",
    "Minimum Text Length": "最小文本长度",
    "Minimum purchase of": "最低购买量",
    "Minimum selected items": "最少选定商品",
    "Missing Business management permission, please connect Facebook Business from Integrations.": "缺少 Business 管理权限，请从集成连接 Facebook Business。",
    "Monday": "周一",
    "Monthly Recurring Revenue": "每月重现收入",
    "Monthly": "每月",
    "Months": "月",
    "Multiple Choice": "多项选择",
    "Multiple Languages": "多种语言",
    "Multiple Months": "多个月",
    "My Bot Templates": "我的机器人模板",
    "My Contents": "我的内容",
    "My Mini-Apps": "我的小应用程序",
    "My deals": "我的交易",
    "Name exists": "名称已存在",
    "Name": "名称",
    "Native Color": "原生颜色",
    "Navbar": "导航栏",
    "Navigate to screen": "导航至屏幕",
    "Negotiation": "谈判",
    "Never": "永不",
    "New Bot Users": "新机器人用户",
    "New Messages": "新消息",
    "New Users": "新用户",
    "New items created with": "使用以下方式创建的新项目",
    "New": "新的",
    "Next steps": "后续步骤Next steps",
    "No blocks found": "未找到任何块",
    "No blocks pasted": "没有粘贴块",
    "No blocks pasted, invalid blocks": "没有粘贴块，无效块",
    "No blocks pasted, you can not paste blocks across different workspace": "没有粘贴块，您不能将块粘贴到不同的工作区",
    "No blocks pasted, you can not paste blocks to another miniapp": "没有粘贴块，您不能将块粘贴到另一个小应用程序",
    "No enough credit": "没有足够的信用",
    "No enough points": "积分不够",
    "No item selected": "未选择任何商品",
    "No messages in sequence": "没有顺序的消息",
    "No permission or workspace not found": "未找到权限或工作区",
    "No sound": "没有声音",
    "No sub flow selected": "未选择子流程",
    "No sub flows found": "未找到子流",
    "No user selected": "未选择用户",
    "No users matched the given criteria.": "没有与给定条件匹配的用户。",
    "No, Go Back": "否，返回",
    "Not Contacted": "未联系",
    "Not Done": "未完成",
    "Not Started": "未开始",
    "Note Messages": "备注信息",
    "Note": "笔记",
    "Note: This feature is only available to workspace owner.": "注: 此功能仅可用于工作空间所有者。",
    "Notification Sound": "通知声音",
    "Notifications": "通知",
    "Number Scale": "数字比例",
    "Number Value": "数值",
    "Number of Assignments to Close Breakdown": "完成分配任务的数量",
    "Number of Assignments": "作业数量",
    "Number": "数字",
    "Oh no, the payment for your workspace has failed.": "哦，不，您的工作空间付款失败。",
    "Omni-Channel": "全渠道",
    "On Generic Trial": "一般试用",
    "Once": "曾经",
    "One Item Per Row": "每行一个项目",
    "Online Status": "在线状态",
    "Online": "在线的",
    "Only need to add your root domain, all the subdomains will be whitelisted as well. You can only add one domain.": "只需添加您的根域名，所有子域名也将列入白名单。您只能添加一个域名。",
    "Only one Web Chat Widget per bot, you already have one.": "每个机器人只有一个网络聊天小部件，您已经拥有一个。",
    "Only owner can process this operation.": "只有所有者才能处理此操作。",
    "Only workspaces in free plan or pro trial can be deleted.": "只能删除免费计划或专业试用版中的工作区。",
    "Oops! Select a channel and create a bot to start automation for your business.": "哎呀！选择一个渠道并创建一个机器人来为您的业务启动自动化。",
    "Oops! Your workspace is inactive! All the bots are paused!": "哎呀！您的工作区处于非活动状态！所有机器人都暂停了！",
    "Open AI not connected": "打开 AI 未连接",
    "Open AI not verified": "Open AI 未经验证",
    "Open Url": "打开网址",
    "Open": "打开",
    "Opened Emails": "打开的电子邮件",
    "Opened vs Closed": "开放与封闭",
    "Opened": "已打开",
    "Opt-in Email By Source": "按来源选择加入电子邮件",
    "Opt-in Email vs Opt-out Email": "选择加入电子邮件与选择退出电子邮件",
    "Opt-in Email": "选择加入电子邮件",
    "Opt-in SMS By Source": "按来源选择加入短信",
    "Opt-in SMS vs Opt-out SMS": "选择加入短信与选择退出短信",
    "Opt-in SMS": "选择加入短信",
    "Opt-out Email By Source": "按来源选择退出电子邮件",
    "Opt-out Email": "选择退出电子邮件",
    "Opt-out SMS By Source": "按来源选择退出短信",
    "Opt-out SMS": "选择退出短信",
    "OptIn": "选择参加",
    "Option code must be unique": "选项代码必须是唯一的",
    "Options": "选项",
    "Other": "其他",
    "Out Of Office Message": "外出消息",
    "Owner": "业主",
    "Page is connected in other workspace": "页面已连接到其他工作区",
    "Page not found": "找不到页面",
    "Paid": "有薪酬的",
    "Pain point": "痛点",
    "Paragraph": "段落",
    "Partner Settings": "伙伴设置",
    "Partner": "伙伴",
    "Passcode": "密码",
    "Password must be at least :num characters": "密码必须至少为 :num 个字符",
    "Password must contain at least one number.": "密码必须包含至少一个数字。",
    "Password must contain at least one symbol.": "密码必须至少包含一个符号。",
    "Password must contain at least one uppercase and one lowercase letter.": "密码必须至少包含一个大写字母和一个小写字母。",
    "Password": "密码",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Payment not processed": "未处理付款",
    "Paypal account is not set.": "未设置 Paypal 帐户。",
    "Pending Invitations": "暂挂邀请",
    "Pending": "待办的",
    "Percentage Label": "百分比标签",
    "Percentage": "百分比",
    "Permissions": "权限",
    "Phone Number ID must not be empty": "电话号码ID不能为空",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Phone Numbers": "电话号码",
    "Phone number exists": "电话号码存在",
    "Phone": "电话",
    "Pipeline": "管道",
    "Placeholder": "占位符",
    "Plan": "计划",
    "Please :linkOpen confirm your payment :linkClose to activate your subscription!": "请 :linkOpen 确认您的付款 :linkClose 以激活您的订阅！",
    "Please click the button below to verify your email address.": "请单击下面的按钮以验证您的电子邮件地址。",
    "Please confirm your payment to activate your subscription!": "请确认您的付款以激活您的订阅！",
    "Please contact support": "请联系支持",
    "Please enter DELETE to proceed.": "请输入 DELETE 以继续。",
    "Please enter a short description for chatbot you want to create": "请为您要创建的聊天机器人输入简短描述",
    "Please make sure the token is valid.": "请确保令牌有效。",
    "Please make sure you include:": "请确保您包括:",
    "Please provide": "请提供",
    "Please refer to the invoice in the attachment for all payment details.": "有关所有付款详情，请参阅附件中的发票。",
    "Please remove extra bot, bot users, members & keep it within the limits of the new plan, otherwise your workspace might be paused after downgraded.": "请删除多余的机器人、机器人用户、成员并将其保持在新计划的限制内，否则您的工作空间可能会在降级后暂停。",
    "Please try again later": "请稍后再试",
    "Please try again later.": "请稍后再试。",
    "Please try again with something like": "请用类似的东西再试一次",
    "Please use the link below to submit your feature request": "请使用以下链接提交您的功能请求",
    "Please verify agent first.": "请先验证代理。",
    "Please verify location first.": "请先确认位置。",
    "Please wait before retrying.": "请等待后再重试。",
    "Popup Modal": "弹出模式",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Powered By": "供电",
    "Pre Chat Form Settings": "聊天前表单设置",
    "Pre Chat Form": "聊天前表格",
    "Preview sent to you": "预览发送给您",
    "Preview": "预览",
    "Previous": "以前的",
    "Price Value": "价格值",
    "Priority": "优先事项",
    "Privacy Policy": "隐私策略",
    "Private Notes": "私人笔记",
    "Process Time Breakdown": "处理时间细分",
    "Product not found": "未找到产品",
    "Profile Photo": "个人档案照片",
    "Profile": "个人档案",
    "Project Id is already used in other team.": "项目标识已在其他团队中使用。",
    "Public Changelog": "公共变更日志",
    "Publish failed": "发布失败",
    "Purchase bot addon failed.": "购买机器人插件失败。",
    "QR Code failed.": "QR 码失败。",
    "Qualified": "合格的",
    "Quick Reply Button": "快速回复按钮",
    "Quick Tour": "快速导览",
    "Radius": "半径",
    "Random verified smtp profile": "随机验证的 smtp 配置文件",
    "Read more url": "阅读更多网址",
    "Read our": "读我们的",
    "Read": "读",
    "Reboot instance successfully.": "成功重启实例。",
    "Received Messages": "收到的消息",
    "Recent Announcements": "最近公告",
    "Record videos to demo the issue": "录制视频以演示问题",
    "Recurring Revenue": "重现收入",
    "Redeem Coupon": "兑换优惠券",
    "Redeem code success": "赎回代码成功",
    "Redeem code": "兑换代码",
    "Redeem": "兑换",
    "Redeeming": "兑换中",
    "Referral Program": "推荐方案",
    "Regards": "问候",
    "Register": "注册",
    "Registering": "注册",
    "Remember Me": "记住我",
    "Remove All Abilities": "除去所有能力",
    "Remove Workspace Member": "删除工作区成员",
    "Remove addon failed.": "删除插件失败。",
    "Remove webhook failed": "删除 Webhook 失败",
    "Reopened": "重新开放",
    "Reply Time Custom Message": "回复时间自定义消息",
    "Reply Time": "回复时间",
    "Request": "要求",
    "Requests by provider": "提供商的请求",
    "Required Field": "必填项目",
    "Reset Password Notification": "重置密码通知",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Resolution Time Breakdown": "解决时间细分",
    "Responses Breakdown": "回应细目",
    "Responses": "响应",
    "Resume Subscription": "恢复订阅",
    "Resuming": "正在恢复",
    "Returning": "返回",
    "Right Caption": "右标题",
    "Right Spacing": "正确的间距",
    "Right": "正确的",
    "Role": "角色",
    "Round": "圆形的",
    "S3 Storage": "S3 存储",
    "SMS Messages": "短信",
    "SMS": "短信",
    "SMTP Profile": "SMTP 配置文件",
    "Sandbox Workspace": "沙盒工作区",
    "Saturday": "周六",
    "Save data failed.": "保存数据失败。",
    "Save value to custom field": "将值保存到自定义字段",
    "Scale Type": "比例类型",
    "Screen Id": "屏幕 ID",
    "Screen": "屏幕",
    "Screens": "屏幕",
    "Search By Name Or E-Mail Address...": "按名称或电子邮件地址搜索 ...",
    "Search Results": "搜索结果",
    "Search": "搜索",
    "Searching": "正在搜索",
    "Seconds": "秒",
    "Secret Key": "密钥",
    "Security": "安全",
    "See you soon!": "再见 !",
    "Seems like your request was not right.": "看来你的要求不对。",
    "Select All": "全部选中",
    "Selected:": "已选择:",
    "Self Serve Dedicated Numbers is not enabled in your MessageMedia account.": "您的 MessageMedia 帐户中未启用自助服务专用号码。",
    "Send Invitation": "发送邀请",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Send SMS failed": "发送短信失败",
    "Send email failed": "发送电子邮件失败",
    "Send message failed, please check error logs": "发送消息失败，请检查错误日志",
    "Send template failed": "发送模板失败",
    "Send": "发送",
    "Sender Avatar": "发件人头像",
    "Sender Name": "发件人名称",
    "Sending": "正在发送",
    "Sent Emails": "已发送电子邮件",
    "Sent Messages": "发送信息",
    "Sent": "发送",
    "Session Expired": "会话到期",
    "Session expired": "会话已到期",
    "Session expired.": "会话已到期。",
    "Set Custom User Id": "设置自定义用户 ID",
    "Set yourself as": "将自己设置为",
    "Settings": "设置",
    "Severity": "严重程度",
    "Shadow": "阴影",
    "Short Text": "短文本",
    "Show Chart": "显示图表",
    "Sidebar": "侧边栏",
    "Sign In": "登录",
    "Sign Up Now": "立即注册",
    "Sign Up": "注册",
    "Since you already have an account, you may accept the invitation from your account settings screen.": "由于您已拥有帐户，因此您可以接受来自帐户设置屏幕的邀请。",
    "Size": "尺寸",
    "Skipped": "跳过",
    "Small": "小的",
    "Smiley Scale": "笑脸量表",
    "So that we can replicate the issue from our end. It will help us to understand the issue and working on the fix.": "这样，我们就可以从我们的末尾复制这个问题。 它将帮助我们了解这个问题，并着手解决这个问题。",
    "Something went wrong!": "出什么事了",
    "Something went wrong.": "出什么事了",
    "Sound": "声音",
    "Source ID must not be empty": "来源 ID 不能为空",
    "Source": "来源",
    "Spam": "垃圾邮件",
    "Split Options into columns": "将选项拆分为列",
    "Spread Sheet is not selected": "未选择传播表",
    "Square": "正方形",
    "Stage": "阶段",
    "Standard": "标准",
    "Star Scale": "星标",
    "Start Chat Button Color": "开始聊天按钮颜色",
    "Start Chat Button": "开始聊天按钮",
    "Start Conversation Button Text": "开始对话按钮文本",
    "Start Message": "开始消息",
    "Start New Conversation Button Text": "开始新对话按钮文本",
    "Start from": "从...开始",
    "State & ZIP / Postal Code": "状态和邮政编码 / 邮政编码",
    "State": "国家",
    "Status": "状态",
    "Step Name": "步骤名称",
    "Step not found": "找不到步骤",
    "Step": "步",
    "Steps": "脚步",
    "Strikethrough": "删除线",
    "Stripe Prices are already used by other partner": "Stripe 价格已被其他合作伙伴使用",
    "Stripe Prices are already used by other plan": "条纹价格已被其他计划使用",
    "Stripe account is not set.": "未设置分割帐户。",
    "Style": "风格",
    "Sub flow not found": "找不到子流",
    "Subheading": "副标题",
    "Subject": "主题",
    "Submitted by": "提交者",
    "Subscribe a Suburb": "订阅郊区",
    "Subscribe": "订阅",
    "Subscribed By Source": "订阅来源",
    "Subscribed Suburbs": "订阅郊区",
    "Subscribed vs Unsubscribed": "订阅与未订阅",
    "Subscribed": "已订阅",
    "Subscribers": "订户",
    "Subscribing": "订阅",
    "Subscription Required.": "需要订阅",
    "Subscription": "订阅",
    "Suburb Name": "郊区名称",
    "Suburbs": "郊区",
    "Success": "成功",
    "Successfully.": "成功地。",
    "Sunday": "星期日",
    "Support": "支持",
    "Switch": "开关",
    "Sync failed": "同步失败",
    "Sync templates failed": "同步模板失败",
    "Syncing products in progress.": "正在同步产品。",
    "System Bot Users": "系统机器人用户",
    "System Email Profile": "系统电子邮件配置文件",
    "System Error": "系统错误",
    "System Field": "系统字段",
    "System Messages": "系统信息",
    "System error, please try again later.": "系统错误，请稍后重试。",
    "Task": "任务",
    "Tax": "税项",
    "Team Photo": "团队照片",
    "Telegram": "电报",
    "Telescope": "望远镜",
    "Template Review": "模板复审",
    "Template Store": "模板商店",
    "Template are already installed in this bot.": "此机器人中已安装模板。",
    "Template not found": "找不到模板",
    "Templates": "模板",
    "Terms & conditions": "条款和条件",
    "Text Color": "文字颜色",
    "Text Typing Effect": "文字输入效果",
    "Text Typing Speed": "文字输入速度",
    "Text": "文本",
    "Textarea": "文本区域",
    "Thank You": "谢谢你",
    "Thanks!": "谢谢 !",
    "The :attribute and :other must be different.": ":attribute 和 :other 必须不同。",
    "The :attribute and :other must match.": ":attribute 和 :other 必须匹配。",
    "The :attribute confirmation does not match.": ":attribute确认不匹配。",
    "The :attribute does not match the format :format.": ":attribute 与格式 :format 不匹配。",
    "The :attribute failed to upload.": ":attribute上传失败。",
    "The :attribute field does not exist in :other.": ":attribute 字段在 :other 中不存在。",
    "The :attribute field has a duplicate value.": ":attribute 字段具有重复的值。",
    "The :attribute field is prohibited unless :other is in :values.": "除非 :other 在 :values 中，否则 :attribute 字段是被禁止的。",
    "The :attribute field is prohibited when :other is :value.": "当 :other 为 :value 时，:attribute 字段是被禁止的。",
    "The :attribute field is prohibited.": ":attribute 字段是被禁止的。",
    "The :attribute field is required unless :other is in :values.": "除非 :other 在 :values 中，否则 :attribute 字段是必需的。",
    "The :attribute field is required when :other is :value.": "当 :other 为 :value 时，:attribute 字段是必需的。",
    "The :attribute field is required when :values are present.": "当 :values 存在时，:attribute 字段是必需的。",
    "The :attribute field is required when :values is not present.": "当 :values 不存在时，:attribute 字段是必需的。",
    "The :attribute field is required when :values is present.": "当 :values 存在时，:attribute 字段是必需的。",
    "The :attribute field is required when none of :values are present.": "当不存在任何 :values 时，:attribute 字段是必需的。",
    "The :attribute field is required.": ":attribute 字段是必需的。",
    "The :attribute field must be present.": ":attribute 字段必须存在。",
    "The :attribute field must be true or false.": ":attribute 字段必须为 true 或 false。",
    "The :attribute field must have a value.": ":attribute 字段必须有一个值。",
    "The :attribute format is invalid.": ":attribute 格式无效。",
    "The :attribute has already been taken.": ":attribute已被占用。",
    "The :attribute has invalid image dimensions.": ":attribute 的图像尺寸无效。",
    "The :attribute is not a valid URL.": ":attribute 不是有效的 URL。",
    "The :attribute is not a valid date.": ":attribute 不是有效日期。",
    "The :attribute must be :digits digits.": ":attribute 必须是 :digits 数字。",
    "The :attribute must be :size characters.": ":attribute 必须是 :size 字符。",
    "The :attribute must be :size kilobytes.": ":attribute 必须是 :size 千字节。",
    "The :attribute must be :size.": ":attribute 必须是 :size。",
    "The :attribute must be a date after :date.": ":attribute 必须是 :date 之后的日期。",
    "The :attribute must be a date after or equal to :date.": ":attribute 必须是 :date 之后的日期或者等于 :date 的日期。",
    "The :attribute must be a date before :date.": ":attribute 必须是 :date 之前的日期。",
    "The :attribute must be a date before or equal to :date.": ":attribute 必须是 :date 之前的日期或者等于 :date 的日期。",
    "The :attribute must be a date equal to :date.": ":attribute 必须是等于 :date 的日期。",
    "The :attribute must be a file of type: :values.": ":attribute 必须是 :values 类型的文件。",
    "The :attribute must be a file.": ":attribute 必须是一个文件。",
    "The :attribute must be a multiple of :value.": ":attribute 必须是 :value 的倍数。",
    "The :attribute must be a number.": ":attribute 必须是数字。",
    "The :attribute must be a string.": ":attribute 必须是字符串。",
    "The :attribute must be a valid IP address.": ":attribute 必须是有效的 IP 地址。",
    "The :attribute must be a valid IPv4 address.": ":attribute 必须是有效的 IPv4 地址。",
    "The :attribute must be a valid IPv6 address.": ":attribute 必须是有效的 IPv6 地址。",
    "The :attribute must be a valid JSON string.": ":attribute 必须是有效的 JSON 字符串。",
    "The :attribute must be a valid UUID.": ":attribute 必须是有效的 UUID。",
    "The :attribute must be a valid email address.": ":attribute 必须是有效的电子邮件地址。",
    "The :attribute must be a valid zone.": ":attribute 必须是有效区域。",
    "The :attribute must be accepted.": ":attribute必须被接受。",
    "The :attribute must be an array.": ":attribute 必须是一个数组。",
    "The :attribute must be an image.": ":attribute 必须是图像。",
    "The :attribute must be an integer.": ":attribute 必须是整数。",
    "The :attribute must be at least :min characters.": ":attribute 必须至少有 :min 个字符。",
    "The :attribute must be at least :min kilobytes.": ":attribute 必须至少为 :min 千字节。",
    "The :attribute must be at least :min.": ":attribute 必须至少为 :min。",
    "The :attribute must be between :min and :max characters.": ":attribute 必须介于 :min 和 :max 字符之间。",
    "The :attribute must be between :min and :max digits.": ":attribute 必须介于 :min 和 :max 数字之间。",
    "The :attribute must be between :min and :max kilobytes.": ":attribute 必须介于 :min 和 :max 千字节之间。",
    "The :attribute must be between :min and :max.": ":attribute 必须介于 :min 和 :max 之间。",
    "The :attribute must be greater than :value characters.": ":attribute 必须大于 :value 个字符。",
    "The :attribute must be greater than :value kilobytes.": ":attribute 必须大于 :value 千字节。",
    "The :attribute must be greater than :value.": ":attribute 必须大于 :value。",
    "The :attribute must be greater than or equal :value characters.": ":attribute 必须大于或等于 :value 字符。",
    "The :attribute must be greater than or equal :value kilobytes.": ":attribute 必须大于或等于 :value 千字节。",
    "The :attribute must be greater than or equal :value.": ":attribute 必须大于或等于 :value。",
    "The :attribute must be less than :value characters.": ":attribute 必须少于 :value 个字符。",
    "The :attribute must be less than :value kilobytes.": ":attribute 必须小于 :value 千字节。",
    "The :attribute must be less than :value.": ":attribute 必须小于 :value。",
    "The :attribute must be less than or equal :value characters.": ":attribute 必须小于或等于 :value 字符。",
    "The :attribute must be less than or equal :value kilobytes.": ":attribute 必须小于或等于 :value 千字节。",
    "The :attribute must be less than or equal :value.": ":attribute 必须小于或等于 :value。",
    "The :attribute must contain :size items.": ":attribute 必须包含 :size 项目。",
    "The :attribute must end with one of the following: :values.": ":attribute 必须以下列之一结尾：:values。",
    "The :attribute must have :value items or more.": ":attribute 必须具有 :value 项或更多。",
    "The :attribute must have at least :min items.": ":attribute 必须至少包含 :min 个项目。",
    "The :attribute must have between :min and :max items.": ":attribute 必须包含 :min 和 :max 之间的项目。",
    "The :attribute must have less than :value items.": ":attribute 必须包含少于 :value 项。",
    "The :attribute must have more than :value items.": ":attribute 必须具有多个 :value 项。",
    "The :attribute must not be greater than :max characters.": ":attribute 不得大于 :max 个字符。",
    "The :attribute must not be greater than :max kilobytes.": ":attribute 不得大于 :max 千字节。",
    "The :attribute must not be greater than :max.": ":attribute 不得大于 :max。",
    "The :attribute must not have more than :max items.": ":attribute 所含项目不得超过 :max 个。",
    "The :attribute must not have more than :value items.": ":attribute 不得包含超过 :value 项。",
    "The :attribute must only contain letters and numbers.": ":attribute 只能包含字母和数字。",
    "The :attribute must only contain letters, numbers, dashes and underscores.": ":attribute 只能包含字母、数字、破折号和下划线。",
    "The :attribute must only contain letters.": ":attribute 必须只能包含字母。",
    "The :attribute must start with one of the following: :values.": ":attribute 必须以下列之一开头：:values。",
    "The agent is verified, Please contact support to remove this bot.": "代理已验证，请联系支持人员删除此机器人。",
    "The allowed messaging window has closed on for this contact.": "此联系人的允许消息传递窗口已关闭。",
    "The allowed messaging window has closed. The last message sent from this user is more than 7 days ago.": "允许的消息传递窗口已关闭。此用户发送的最后一条消息是 7 天前。",
    "The average number of assignments before close the conversation, Unassign also consider as one assignment count.": "关闭对话前分配的平均次数，取消分配也算作一次分配。",
    "The average number of responses by all agents": "所有代理的平均响应次数",
    "The average time taken for all responses given by the agent in all conversations regardless of the assignee of the conversations.": "无论对话的受让人是谁，代理在所有对话中给出所有响应所需的平均时间。",
    "The average time taken for any agents to respond to contacts for every subsequent reply after the first reply, only calculate the time within the office hours": "任何座席在第一次回复后，对每个后续回复联系所花费的平均时间，仅计算办公时间内的时间",
    "The average time taken for first time close a conversation from the time when the conversation is first assigned, only calculate the time within the office hours": "从第一次分配对话到第一次结束对话的平均时间，只计算办公时间内的时间",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time of first assignment.": "代理从第一次任务开始到结束对话所需的平均时间。",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time of last assignment.": "代理从上次任务完成到结束对话所花费的平均时间。",
    "The average time taken for the agent to close a conversation from the time the conversation is opened.": "代理从开始对话到结束对话所花费的平均时间。",
    "The average time taken for the first agent to send the first response from the time when the conversation is first assigned, only calculate the time within the office hours": "从首次分配对话到第一位坐席发送第一个回复的平均时间，仅计算办公时间内的时间",
    "The average time taken for the first agent to send the first response from the time when the conversation is first time opened, only calculate the time within the office hours": "从第一次打开对话到第一个坐席发送第一个回复的平均时间，只计算办公时间内的时间",
    "The average time taken for the last assignee to send the first response from the time when the conversation is last assigned, only calculate the time within the office hours": "从对话最后分配时间到最后分配者发送第一个回复的平均时间，只计算办公时间内的时间",
    "The average time taken to assign a conversation to the first assignee from the time when the conversation is opened, only calculate the time within the office hours": "从开启对话到分配对话给第一位受让人的平均时间，仅计算办公时间内的时间",
    "The average time taken to close a conversation calculated from the time when the conversation is last assigned, only calculate the time within the office hours": "从最后一次分配对话的时间计算结束对话的平均时间，仅计算办公时间内的时间",
    "The average time taken to respond to the incoming message from the contact by all assignees, only calculate the time within the office hours": "所有受托人回复联系人来电的平均时间，仅计算办公时间内的时间",
    "The benefits of your subscription will continue until your current billing period ends on :date. You may resume your subscription at no extra cost until the end of the billing period.": "您的订阅权益将持续到您当前的计费周期于 :date 结束。在计费期结束之前，您可以免费恢复订阅。",
    "The conversations closed volume by day of the week and time of day.": "对话量按星期几和一天中的不同时间结束。",
    "The conversations opened volume by day of the week and time of day.": "对话量按星期几和一天中的不同时间显示。",
    "The coupon :value discount will be applied to your subscription!": "优惠券：超值折扣将应用于您的订阅！",
    "The invitation has been sent!": "邀请已发送 !",
    "The number of actions for Opt-in Email and Opt-out Email": "选择加入电子邮件和选择退出电子邮件的操作数量",
    "The number of actions for Opt-in SMS and Opt-out SMS": "选择加入短信和选择退出短信的操作数量",
    "The number of actions for subscribed to bot and unsubscribed from bot": "订阅机器人和取消订阅机器人的操作数",
    "The number of conversations assigned to the agent": "分配给代理的对话数量",
    "The number of conversations closed by the agent": "代理关闭的对话数量",
    "The number of conversations opened and the number of conversations that were closed": "打开的对话数量和关闭的对话数量",
    "The number of message sent by the agent": "代理发送的消息数量",
    "The number of new conversations started, the number of unique conversations that were first closed, and the number of unique conversations that were reopened": "开始的新对话数、首次关闭的唯一对话数以及重新打开的唯一对话数",
    "The password is incorrect.": "密码不正确。",
    "The provided password is incorrect.": "提供的密码不正确。",
    "The selected :attribute is invalid.": "选定的:attribute无效。",
    "The template with auto update feature can be only installed once per bot.": "具有自动更新功能的模板每个机器人只能安装一次。",
    "The time taken for the agent to give the first response from the first assignment is made.": "代理人从第一次任务完成到给出第一次回应所花的时间。",
    "The time taken for the agent to give the first response from the time the conversation is opened.": "从对话开始到代理给出第一个响应所花费的时间。",
    "The total amount of time that the conversation was being handled by agents. A conversation is being handled when it is assigned to any agent and has a status of Open, only calculate the time within the office hours": "代理处理对话的总时间。当对话被分配给任何代理并且状态为“打开”时，对话即处于处理状态，仅计算办公时间内的时间",
    "The webhook is invalid or inactive.": "webhook 无效或未激活。",
    "The workspace has no paid plan": "工作区没有付费计划",
    "The workspace is overdue": "工作区逾期",
    "Theme Color": "主题颜色",
    "Theme": "主题",
    "There is no Facebook page linked to this bot": "没有链接到此机器人的 Facebook 页面",
    "These credentials do not match our records.": "这些凭证与我们的记录不符。",
    "This information will appear on all of your receipts, and is a great place to add your full business name, ABN number, or address of record. Do not include any confidential or financial information such as credit card numbers.": "此信息将显示在所有收据上，并且是添加完整企业名称， ABN 编号或记录地址的重要位置。 不包括任何机密或财务信息，如信用卡号。",
    "This is the only time the token will ever be displayed, so be sure not to lose it!": "这是唯一一次显示密钥的时间，请务必不要丢失它 !",
    "This is the only time this token will be displayed, so be sure not to lose it!": "这是唯一显示此键的时间，请务必不要丢失 !",
    "This password reset link will expire in :count minutes.": "此密码重置链接将在 :count 分钟后过期。",
    "This password reset token is invalid.": "此密码重置令牌无效。",
    "This plan has been discontinued, but you may continue your subscription to this plan as long as you wish. If you cancel your subscription and later want to begin a new subscription, you will need to choose from one of the active plans listed below.": "此计划已停止，但您可以根据您的意愿继续订阅此计划。 如果取消订阅并且以后要开始新的订阅，那么需要从下面列出的一个活跃计划中进行选择。",
    "This slug is used to identify your workspace in URLs.": "此 slug 用于在 URL 中标识您的工作区。",
    "This user has a discount of :discountAmount for a single invoice.": "该用户的单张发票折扣为 :discountAmount。",
    "This user has a discount of :discountAmount for all invoices during the next :months months.": "该用户在接下来的 :months 月内对所有发票享有 :discountAmount 的折扣。",
    "This user has a discount of :discountAmount for all invoices during the next month.": "该用户在下个月的所有发票上都有 :discountAmount 的折扣。",
    "This user has a discount of :discountAmount forever.": "该用户永远享有 :discountAmount 的折扣。",
    "Three Items Per Row": "每行三项",
    "Thursday": "周四",
    "Ticket List": "票务清单",
    "Tickets": "门票",
    "Time Format": "时间格式",
    "Time Range": "时间范围",
    "Time on page": "页面停留时间",
    "Time to First Assignment Breakdown": "首次作业时间细分",
    "Time": "时间",
    "Timezone": "时区",
    "Title": "标题",
    "Token Can": "密钥可以",
    "Token Name": "密钥名称",
    "Too many login attempts. Please try again in :seconds seconds.": "登录尝试次数过多。请在 :seconds 秒后重试。",
    "Tools": "工具",
    "Tooltips": "工具提示",
    "Top Left": "左上角",
    "Top Right": "右上",
    "Total Bot Users": "机器人用户总数",
    "Total Messages": "消息总数",
    "Total Price Including Tax": "包括税款的总价格",
    "Total Volume": "总卷",
    "Total bot users": "机器人用户总数",
    "Total tokens": "总代币数",
    "Total tokens, including prompt tokens and completion tokens": "总 token 数，包括提示 token 和完成 token",
    "Triage new feedback": "分类新反馈",
    "Triage new requests": "分类新请求",
    "Trial": "审判",
    "Trialing": "特里岭",
    "Tuesday": "周二",
    "Two Items Per Row": "每行两个项目",
    "Two-Factor Authentication Reset Code": "两个因子认证重置代码",
    "Two-Factor Authentication": "两个因子认证",
    "Type": "类型",
    "Typically replies in a day": "通常会在一天内回复",
    "Typically replies in a few hours": "通常会在几个小时内回复",
    "Typically replies in a few minutes": "通常会在几分钟内回复",
    "URL": "网址",
    "Unable to add data.": "无法添加数据。",
    "Unable to delete data.": "无法删除数据。",
    "Unable to fetch data.": "无法访存数据。",
    "Unable to update data.": "无法更新数据。",
    "Unanswered": "未答复",
    "Unassigned": "未分配",
    "Unauthorized": "未经授权",
    "Unauthorized.": "未经授权",
    "Unknown Error": "未知错误",
    "Unknown Error, please make sure the provider is verified": "未知错误，请确保提供商已通过验证",
    "Unlaunch agent failed.": "取消启动代理失败。",
    "Unlaunch location failed.": "取消定位失败。",
    "Unlimited": "无限",
    "Unlink Facebook Page": "取消链接 Facebook 页面",
    "Unlink Google Account": "取消链接 Google 帐户",
    "Unlink Youtube Channel": "取消链接 Youtube 通道",
    "Unlink failed.": "取消链接失败。",
    "Unlinked bot failed.": "取消链接的机器人失败。",
    "Unsubscribe Suburb": "取消订阅郊区",
    "Unsubscribed By Source": "来源取消订阅",
    "Unsubscribed": "退订",
    "Update Announcement": "更新声明",
    "Update Brand Logo": "更新品牌徽标",
    "Update Password": "更新密码",
    "Update Payment Method": "更新付款方式",
    "Update Photo": "更新照片",
    "Update Subscription": "更新订阅",
    "Update VAT ID": "更新 VAT 标识",
    "Update Workspace Name": "更新工作区名称",
    "Update agent profile successfully.": "成功更新代理配置文件。",
    "Update bot data failed. Please try again later.": "更新机器人数据失败。请稍后再试。",
    "Update bot failed. Please make sure the token is valid.": "更新机器人失败。请确保令牌有效。",
    "Update bot successfully.": "成功更新机器人。",
    "Update failed": "更新失败",
    "Update successful.": "更新成功。",
    "Update template failed": "更新模板失败",
    "Update": "更新",
    "Updated at": "更新于",
    "Updated": "已更新",
    "Updating": "正在更新",
    "Upgrade Plan": "升级计划",
    "Upgrade to add more.": "升级以添加更多。",
    "Upgrading to higher plan lets you create": "升级到更高的计划使您能够创建",
    "Upload Files": "上传文件",
    "Upload failed. Please make sure your Cloudinary integration is verified": "上载失败。 请确保已验证您的 Cloudinary 集成",
    "Upload failed. Please make sure your S3 Storage integration is verified": "上传失败。请确保您的 S3 存储集成已通过验证",
    "Upload failed.": "上载失败。",
    "Upload success.": "上载成功。",
    "Url": "网址",
    "Use a different method": "使用其他方法",
    "Use existing payment method": "使用现有支付方法",
    "User Id": "用户标识",
    "User Message Text Color": "用户消息文本颜色",
    "User Photo": "用户照片",
    "User email is invalid": "用户邮箱无效",
    "User exists": "用户存在",
    "User initiated": "用户启动",
    "User is not Opt-in SMS": "用户未选择加入短信",
    "User not found": "找不到用户",
    "User successfully registered": "已成功注册用户",
    "User successfully removed": "用户已成功移除",
    "User successfully signed out": "用户已成功注销",
    "Users Currently Trialing": "当前尝试的用户",
    "Users": "用户",
    "VAT ID": "VAT 标识",
    "Value": "价值",
    "Verify Email Address": "确认电子邮件地址",
    "Verify Your Email Address": "验证您的电子邮件地址",
    "Verify": "验证",
    "Viber": "Viber",
    "Video tutorials": "视频教程",
    "View All Workspaces": "查看所有工作区",
    "View Billing": "查看帐单",
    "View": "看法",
    "Visible": "可见的",
    "Voice": "嗓音",
    "WA Custom Api": "WA 自定义 API",
    "WABA ID must not be empty": "WABA ID 不能为空",
    "Warning! Please check your billing, make sure you have enough points to renew the addon.": "警告！请检查您的帐单，确保您有足够的积分来续订插件。",
    "Warning! You have used over the bot limit, delete some bots or upgrade to add more bots.": "警告！您已使用超过机器人限制，请删除一些机器人或升级以添加更多机器人。",
    "Warning! You have used over the bot users limit, delete some bot users or upgrade to add more bot users.": "警告！您已使用超过 bot 用户限制，删除了一些 bot 用户或升级以添加更多 bot 用户。",
    "Warning! You have used over the member limit, delete some members or upgrade to add more members.": "警告！您已使用超过会员限制，请删除部分会员或升级以添加更多会员。",
    "Watch our": "看着我们",
    "We can not find a user with that email address.": "我们找不到具有该电子邮件地址的用户。",
    "We found your invitation to the :teamName workspace!": "我们找到了您对 :teamName 工作区的邀请！",
    "We have emailed your password reset link!": "我们已通过电子邮件发送您的密码重置链接！",
    "WeChat": "微信",
    "WebChat Widget Powered By Partner": "由合作伙伴提供支持的网络聊天小部件",
    "WebChat Widget": "网络聊天小工具",
    "Wednesday": "周三",
    "Welcome Heading": "欢迎标题",
    "Welcome Message": "欢迎信息",
    "Welcome Tagline": "欢迎标语",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    "Whats New": "什么是新的",
    "WhatsApp account not connected": "WhatsApp 帐户未连接",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "Whatsapp Cloud": "Whatsapp 云",
    "Where is Your Workspace?": "您的工作区在哪里？",
    "Whitelabel Settings": "白标签设置",
    "Whitelist Domain": "白名单域名",
    "Whoops! This coupon code is invalid.": "哇哦 ! 此优惠券代码无效。",
    "Whoops! This invitation code is invalid.": "哇哦 ! 此邀请代码无效。",
    "Whoops!": "哇哦 !",
    "Widget Color": "小部件颜色",
    "Widget Theme": "小部件主题",
    "Width": "宽度",
    "Won": "韩元",
    "Work Sheet is not selected": "未选择工作表",
    "Workspace Id": "工作空间标识",
    "Workspace Logo": "工作区徽标",
    "Workspace Members": "工作区成员",
    "Workspace Name": "工作区名称",
    "Workspace Settings": "工作空间设置",
    "Workspace Slug": "工作区蛞蝓",
    "Workspace Trial": "工作区试用",
    "Workspace": "工作空间",
    "Workspaces Currently Trialing": "目前正在试用的工作区",
    "Workspaces": "工作区",
    "Yearly Recurring Revenue": "年度经常性收入",
    "Yearly": "每年",
    "Yes, Cancel": "是，取消",
    "Yes, Delete": "是，删除",
    "Yes, Leave": "是，离开",
    "Yes, Remove": "是，除去",
    "Yes, Unlink": "是，取消链接",
    "You are currently subscribed to the :planName plan.": "您当前订阅了 :planName 计划。",
    "You are currently within your free trial period. Your trial will expire on :date.": "您目前处于免费试用期内。您的试用版将于 :date 到期。",
    "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到这封电子邮件是因为我们收到了您帐户的密码重置请求。",
    "You can always refer to below resources:": "您可以始终引用以下资源:",
    "You can not remove this number, there is an sms flow linked to this number.": "你不能删除这个号码，有一个短信流链接到这个号码。",
    "You can not remove this number, there is an voice flow linked to this number.": "你不能删除这个号码，有一个语音流链接到这个号码。",
    "You can not remove this number.": "您无法删除此号码。",
    "You can use the * character in the URL if you want to match all the sub-directories. For eg: https://example.com/*": "如果要匹配所有子目录，可以在 URL 中使用 * 字符。例如：https://example.com/*",
    "You currently have :teamCount workspaces remaining.": "您当前还有 :teamCount 工作空间。",
    "You have :bots bots replied :messages messages to :users bot users in last 30 days.": "您有 :bots 机器人在过去 30 天内向 :users 机器人用户回复了 :messages 消息。",
    "You have been invited to join the :teamName workspace!": "您已受邀加入 :teamName 工作区！",
    "You have been mentioned in agent group chat.": "您已在代理群聊中被提及。",
    "You have cancelled your subscription to the :planName plan.": "您已取消订阅 :planName 计划。",
    "You have reached maximum node limit.": "您已达到最大节点限制。",
    "You have reached the limit of Actions": "你已经达到了行动的极限",
    "You have reached the limit of Auth": "您已达到授权限制",
    "You have reached the limit of Board": "你已经达到董事会的限制",
    "You have reached the limit of Email templates": "您已达到电子邮件模板的限制",
    "You have reached the limit of Inbound Webhook": "您已达到入站 Webhook 限制",
    "You have reached the limit of Lists": "您已达到列表的限制",
    "You have reached the limit of One Time Url": "您已达到 \" 一次性 URL \" 的限制",
    "You have reached the limit of SMTP Profiles": "您已达到 SMTP 概要文件的限制",
    "You have reached the limit of Segments": "您已达到细分的限制",
    "You have reached the limit of Sources": "您已达到源的限制",
    "You have reached the limit of Token request": "您已达到令牌请求的限制",
    "You have reached the limit of Triggers": "你已经达到了 Triggers 的极限",
    "You have reached the limit of bots": "你已经达到了极限",
    "You have reached the limit of storage size": "您已达到存储大小的限制",
    "You have reached the limit": "您已达到上限",
    "You have successfully activated the automation on this bot.": "您已成功激活此机器人的自动化。",
    "You have successfully activated the automation on this flow.": "您已成功激活此流程的自动化。",
    "You have successfully converted bot.": "您已成功转换机器人。",
    "You have successfully disconnected Calendly account.": "您已成功断开 Calendly 帐户。",
    "You have successfully disconnected Drift.": "您已成功断开 Drift。",
    "You have successfully disconnected Intercom.": "您已成功断开对讲机。",
    "You have successfully disconnected MailChimp account.": "您已成功断开 MailChimp 帐户。",
    "You have successfully disconnected Shopify account.": "您已成功断开 Shopify 帐户。",
    "You have successfully disconnected Slack.": "您已成功断开 Slack。",
    "You have successfully disconnected Zoho account.": "您已成功断开 Zoho 账户。",
    "You have successfully disconnected account.": "您已成功断开帐户。",
    "You have successfully disconnected stripe account.": "您已成功断开条带帐户。",
    "You have successfully disconnected.": "您已成功断开连接。",
    "You have successfully linked bot to this number.": "您已成功将 bot 链接到此号码。",
    "You have successfully linked bot.": "您已成功链接机器人。",
    "You have successfully linked channel.": "您已成功关联频道。",
    "You have successfully paused automation on this bot.": "您已成功暂停此机器人的自动化。",
    "You have successfully paused automation on this flow.": "您已成功暂停此流程的自动化。",
    "You have successfully removed this bot.": "您已成功删除此机器人。",
    "You have successfully removed this connection.": "您已成功删除此连接。",
    "You have successfully removed this number.": "您已成功删除此号码。",
    "You have successfully removed this page.": "您已成功删除此页面。",
    "You have successfully unlinked bot from this number.": "您已成功取消与此号码的 bot 链接。",
    "You have successfully unlinked bot.": "您已成功取消链接机器人。",
    "You have successfully unlinked channel.": "您已成功取消链接频道。",
    "You have successfully unlinked this channel.": "您已成功取消关联此频道。",
    "You have successfully unlinked this page.": "您已成功取消链接此页面。",
    "You have successfully unsubscribed this suburb.": "您已成功取消订阅该郊区。",
    "You have successfully updated API key.": "您已成功更新 API 密钥。",
    "You have successfully updated stripe account.": "您已成功更新条带帐户。",
    "You have sucessfully subscribed this suburb.": "您已成功订阅此郊区。",
    "You have used more than :num of bot users, delete some bot users or upgrade to add more bot users.": "您使用了超过 :num 个机器人用户，删除了一些机器人用户或升级以添加更多机器人用户。",
    "You may revoke the token at any time from your API settings.": "您可以随时撤销 API 设置中的密钥。",
    "You need to subscribe to Agency or Partner plan.": "您需要订阅机构或合作伙伴计划。",
    "You": "你",
    "Your Email Address": "您的电子邮件地址",
    "Your Name": "您的姓名",
    "Your Settings": "您的设置",
    "Your VAT ID has been updated!": "您的 VAT 标识已更新!",
    "Your billing information has been updated!": "您的记帐信息已更新!",
    "Your bot has been paused, you can fix this by login to your workspace billing section and confirm your payment or updating your billing information.": "您的机器人已暂停，您可以通过登录到您的工作区账单部分并确认您的付款或更新您的账单信息来解决此问题。",
    "Your card has been updated.": "您的卡已更新。",
    "Your contact information has been updated!": "您的联系信息已更新!",
    "Your current plan does not allow you to create more workspaces": "您当前的计划不允许您创建更多工作区",
    "Your current plan doesn‘t allow you to invite more members, please upgrade your subscription.": "您的当前计划不允许您邀请更多成员，请升级您的订阅。",
    "Your free trial expires in :num days, subscribe now to keep the bots running with all the pro features.": "您的免费试用期将在 :num 天后到期，立即订阅以保持机器人运行所有专业功能。",
    "Your password has been reset!": "您的密码已重置！",
    "Your password has been updated!": "您的密码已更新!",
    "Your payment method has been updated.": "您的付款方式已更新。",
    "Your payment succeeded": "您的付款成功",
    "Your session has expired. Please login again to continue.": "您的会话已到期。 请再次登录以继续。",
    "Your workspace has more than :num bot users.": "您的工作区有多个 :num 机器人用户。",
    "Your workspace name has been updated!": "您的工作区名称已更新！",
    "ZIP / Postal Code": "邮政编码",
    "active": "积极的",
    "bot user not found": "未找到机器人用户",
    "bot users included": "包括机器人用户",
    "bot users": "机器人用户",
    "buy phone number": "购买电话号码",
    "by": "经过",
    "change name from": "改名从",
    "change plan to": "改变计划",
    "click here to request another": "点击此处以请求另一个",
    "community group": "社区团体",
    "copy and paste the URL below into your web browser": "复制并粘贴以下 URL 到您的网络浏览器中",
    "create folder failed": "创建文件夹失败",
    "create label failed": "创建标签失败",
    "created": "创建",
    "delete business": "删除业务",
    "disable sub flow auto update": "禁用子流自动更新",
    "duplicate node from": "重复节点来自",
    "duplicate sub flow from": "重复的子流来自",
    "duplicate": "复制",
    "error": "错误",
    "flow not found": "找不到流",
    "included": "包括",
    "instagram account exists in other workspace": "Instagram 帐户存在于其他工作区中",
    "invalid event": "无效事件",
    "invalid plan": "无效计划",
    "invalid": "无效",
    "knowledge base": "知识库",
    "message not found.": "未找到信息。",
    "not found": "未找到",
    "optional": "选修的",
    "plan not found": "未找到计划",
    "please try again tomorrow": "请明天再试",
    "please upgrade your subscription": "请升级您的订阅",
    "products": "产品",
    "publish to live": "发布到现场",
    "restore to published version": "恢复到发布版本",
    "success": "成功",
    "switch to": "切换到",
    "unknown error": "未知错误",
    "update meta": "更新元",
    "update status failed": "更新状态失败",
    "update status from :OLD to :NEW": "将状态从 :OLD 更新为 :NEW",
    "update status from": "从更新状态",
    "update status": "更新状态",
    "updated": "更新",
    "you can delete some unused nodes and then try again": "您可以删除一些未使用的节点，然后重试"
}